黃 店 盆 菜 大 比 拼

冠軍：初見盤菜

賣點：首創魚蛋盤菜，創意度十足，驚為天人

亞軍：一日三餐盤菜

賣點：

多魚骨：幫手足補充骨膠原
八成菜：牛年要學牛牛食草食菜

季軍：龍門宵夜盤菜

成家人七點等到九點，可以當宵夜食，又慳一餐，樂也融融

垃圾，唔好再浪費金錢

黃色水魚圈

張圖好撚搞笑

鬥黃

水魚食魚蛋

咪唱衰黃店啦

佳哥你食咗盤菜未

送貨？
係登龍街等左半個鐘到就拎到
btw係幾好食既

掛名黃店就賺到錢
黃店害群之馬

盆菜個兜攞黎裝狗糧就差唔多
不過本身啲嘢都係俾狗食

黃店就算拉😅
切勿中共產黨計咁容易分化🙏🏻

龍門打手全面進場！

黃店唔準鬧

冇分化

黃店唔罵得？

食魚蛋真係笑撚左
屌你個d垃圾炸魚蛋成本低撚到，仲要成兜都係

有錯唔罵得？要一未包客曬？唔投訴點改善

個初見盤菜應該連個盆成本價三十蚊都無

已經唔係食水好深而係食曬d水得d水漬印係到

一滴水都無個種

食藍店中伏=抵撚死食藍店

食黃店中伏=傻仔水魚黃絲

以後自己煮最穩陣

而家黃店名義出既產品都小心為妙
一間鋪收咁既價出咁既產品再有良心都係有限度

你收皮啦魚蛋係代表魚蛋革命啊

又分化

第一次見有燒賣既盆菜
好撚痴線
擺明當買既係水魚咁撚

狗屎垃圾都敢做盤菜
搞到成個部隊鍋咁🤣

龍門就算啦
9:00之前送晒啲貨都叫做可以接受
起碼個質素對得起個價錢

但係其他就收皮啦
尤其初見
真係以後都唔好再見

名畫漏單你都唔識

第一間個客講段嘢都算厚道

實係好彩訂楚撚
又好食又送國準時

利申今年送貨訂左兩日

車仔麵盤菜

屌你老母又鬥黃

你舉d例都係狗也不屌，博唔刀

咪撚分化啦
有得食仲想點

大大力示黃黃多數都係做唔黎執柒佢都唔抵可憐果d，見大力表態有著數仲唔搵你班水魚咩？實際對手足毫無幫助

笑撚死

笑到仆街

黃你老母，

分化撚 拉

水魚盆菜

喂 冠軍果兜明明係車仔麵黎架喎
屈人係盤菜都有嘅

今日有親戚自製盆菜
又足料又有考慮到咩擺底會燶 咩會吸水會好好味 再望一望呢個po
唔貴價都唔駛搞到部隊鍋咁啊

龍門今次可接受 成晚係得少單遲送 食物質素ok

唔鍾意可以唔幫襯，無人迫你食

乜都話黃店好多藍扮黃就真

屌你老尾第一個唔講以為食緊豬哨
真係水魚圈黎

全新港版部隊鍋

但真係離哂罩

有無人今晚有訂五味真火
係咪真係酸臭，見facebook好多鬧

隔離post見到話ok

黃店唔係要黎食
係要黎支持
俾錢只係一份心意

正如拜神啲神都唔係食你啲祭品
重點係你俾左錢買左帶去

鬧黃店即係藍絲
唔係同路人

新年流流又分化=.=

仲有燒賣呀，黃色揾笨柒圈

啲燒賣好黃

訂過做冬，好食

一沉百踩，連續幾個post 都鬧黃店
其實都有正面例子既

前2日食好撚正，女友成家都讚好食同足料

唔食咪得

幾錢

渣家軍？

用心良苦

啲鵝掌仲黃，sorry，鴨腳先岩

幫襯得既人都真係支持個圈
賣共同理念都要俾d質素出黎架
呃呃氹氹點會玩得耐

呢間野之前俾藍屍搞過
所以我都係度諗會唔會係藍屍玩野

真係黃店都要慎選

處理不當
變酸臭話咁易

有冇師兄有實物圖
利申：屋企團年唔食盆菜

比較其他 龍門好似又唔算出事

好彩叫咗辛子

又幫聾門兜 比著係你等足2個鐘睇你仲會唔會咁講

運輸問題同食物質素問題囉

奢華版，10～12人食 ＄1988

佢d花膠手板咁大塊但我冇影到，d野食多到15個人食都仲得

我試過遲左成日
不過唔係盆菜
亦都試過啲嘢早咗一日到
個送貨時間好似裝飾

今年食咗3間，龍門 ，五味真火 同 麻辣風雲

五味真火真係算完美，龍門水準以上

但麻辣風雲垃圾，10至12人份量得8個人食都唔夠飽，入面仲要好撚多芋頭但其他料就冇乜

最後龍門因為有post請咗個妹妹幫手，訂盤菜話會分佣俾佢，所以我訂多咗一次有龍蝦版既聽日食

[疑似人血饅頭] 黃店〈初見〉盆菜疑似遲到+貨不對辦

#582

酸臭就應該送貨問題，但睇圖就好足料 唔係車仔盤

原來淘寶市集都未係最卜街

睇落好足料 唔差

真係一盆菜

食過唔錯 足料又好味 屋企人都讚
不過我有frd訂過話有酸
覺得應該係運輸出事

呢個價

cls 遲咁撚多都可以盲撐

食咗嘅話，應該年初一要去睇急症

我今晚食一日三餐 又幾好味喎
不過我屋企人都有投訴菜係生嘅 要慢慢煲到佢入味

酸既幾足料都冇用

咁都叫盲撐
9:00之前都叫晚飯時間啦
你話9:00之後我就真係接受唔到

不分化, 不割席!!!

今日食左 真係有酸味 又唔好味 比狗食

On9

拉

7 點成家人等開團年飯等到9 點，仲要整暖佢
成兩個鍾餓住團年都接受到?
2-7送貨，最終9 點到

良心小店
大家通融下

有良知就唔好投訴黃店

分化撚
blocked

唔知可唔可以取消退錢

呢間垃圾仲要del留言
自己諗啦

俾人害就唔會俾人洗版啦
依架facebook仲del人留言
呢間嘢，藍絲都不如

$1188 +180運費

圖都無張on9?
人地個盤菜明明好好食 渣家軍？

成兩千銀食d咁既野真係笑左

咁高 好難煮熱

巴打無得退錢？見上面都有

冇呀 但唔會再有下次

又幫住龍門

龍門係遲未至於唔食得
又酸又少料 擺明係詐騙
有肚痛就報食環 收佢皮

呢個顏色見到都已經無晒胃口

豬皮蘿蔔魚旦黎吊打盆菜

估唔到譚文豪都係黑店

之前睇人地食評都無咁差

人地潛撚咗翻老母到啦

做得差咪踩

賣相幾靚呀

真,咪搞同路人

一投訴就屈你係藍絲
要小心

問UST蝻咪有lo

明知有問題仲賣俾人
間店個心好黑

人人和平小飯店唔錯

多人幫襯果d真係出撚晒事

哩啲本身口碑就好

本身盤菜講緊整起限時要食
以前未有黃店，訂盤菜啲人講明自己去拎
拎完返去幾乎要即刻食

一早整定
冷凍又做得唔好
運送過程又耐
唔變壞至奇

等於煮落盤有汁嘅野
放佢喺檯半日至大半日
然後俾人食
但佢仲要經過運輸添
大量做根本就唔係玩玩吓可以應付到

利申 鳩up , up中當我好彩

食物好易變壞
冬菇好易有菌就會叔
酒樓都係叫人幾點幾點去攞唔會搞送貨

魚蛋 燒賣

根本就係要即食啦
或者雪住運過來再加熱
個工場肯定唔會多爐
煮好就擺隔來
一次過送
遊完車河咩都死啦

利：屋企人琴晚整好盆菜擺雪櫃
今日煲熱來食
見到大家咁慘真係覺得黃店好仆街
好心唔係佢果飯就咪鬼貪啦
例如龍門咁，你餐廳自己野都唔好食
清潔又做得唔好地下油膩已經係每次去都係咁
仲夠膽做平時無做開既野
黃店

亂鳩訂咪咁

唔係黃店仆街

初見係仆街，黑店咪撚拉黃圈落水

咁又係你講咋嘛又唔係你食

好彩訂咗盛記
準時有交帶又足料

睇下大快活處理得幾好

有冇人訂五味真火而佢whatsapp有覆點處理 火都黎比千幾蚊啲貨有事 可以搵唔到人

佢出post話一個賺$300 都無

未做過，唔識做，又唔係大工場中央廚房
小小地一日出十幾二十個可能已經係極限
又大貪 又唔係專業
剩係喺度消費黃色同路人無限包容
有咩事食死人一句唔好意思可以走得甩？
食物唔係身外物
俾人釘牌唔好喊

咁大盆嘢，要雪都要好快全盆嘢降到溫先有用
得個外邊凍凍地都無用
仲要包得好， 運送又要小心
呢啲淨係諗住賺水魚錢嘅人
有無投資咁多器材專登做一次盆菜先
無咁嘅底子又唔細細地做，走去狂接單

送貨嗰程一出事，架車無合適環境雪住啲盤菜
再塞一塞車拖長個送貨時間
基本上成件事都禍哂

今日都係一日三餐（老母係都要幫襯）
味道都okay
咁嘅價錢咁嘅質素啦～雖然唔係抵食但整體合格嘅
送貨嘅都有交帶
前一日就打黎同我confirm時間
叫做安安穩穩過年三十
睇完隔離魚蛋放題，我真係好彩好彩

樓上#85 話有退錢
我都搵左佢打算取消個盆菜算

唔好講真話啦 攬鈔巴渣住BC係LONDON 流亡緊架

之前食過旺角申子日式盆菜，堅好食

好彩我買咗美心

一直支持沙田盛記盤菜，黃店得嚟又出色！

咪就係 唔諗下大把手足坐緊監食風

訂美心好過

未聽過有人嗌藍店中伏

又講真話 ？ block得

上年中秋訂左，酸既。
個問題出係蘿蔔度，同埋佢d野好淡，係得份量大

講真龍門食過一次，重係反送中前末分顏色，水準真係普通茶記

食幾多餐？成日覺得盤菜又貴又難食 乜都撈埋一齊

團年呢一餐唧，佢地都係大時大節先會做盤菜
個豬腩肉炆得好正，入口即融

好撚心有啲店唔識整就咪叉隻腳埋去做啦

呢啲鋪頭做盤菜感覺有信心得多

盛記不嬲勁高質

至少有間鋪係度 有牌食你唔死

其實佢地又大貪又行外人，依幾日天氣變，又熱又凍，食物好易變壞。

當日做唔切，就早幾日煮定，唔變質就怪

龍門所有問題都係因為渣哥
屌你老母渣哥.jpg

即係初見好似乜都幫手做嘅咁
唔係餐廳出身，又接大量單，實出事

佢地live 話自己啲盤菜係外判
質素唔關佢地事
最多都係跟進下
錢唔係佢地收唔可以即時退俾大家

錢作怪

都知係好搵 overprice 有時都會想支持下
但係咁易都比返啲質素呀
好彩屋企唔食盤菜

根本就唔係自己做
人地做完交貨比佢睇都唔睇就掉比人

外判又唔做 QC，最後苦了客人，又整臭個朵

而且個人喜好一向鐘意呢啲一家人嘅小店，上年仲要知係黃店，即刻攞銀包出嚟

改得好正

俾錯負皮

關咩好彩事
即係全部盆菜都係你食嗰日先新鮮整好放喺度
所以你食嗰日就好食，之後就酸咗變壞

手足歸隊！藍絲條恥笑do not split不割蓆入Oscar條片竟然仲高views過正身

好坦白講，又唔係好多單出事
我都知一單甩漏都唔應該出現
不過大時大節咁忙有幾單甩漏我都明嘅

根本班友睇太多連登洗腦盆菜係垃圾食物
砌埋一堆賺到笑
以為搞得掂，太自負喇

成班生意佬恃住自己係黃就搵啲客笨柒
質素又差送貨又遲
冇本事做咁多就咪接咁多單la
剩係識盤菜發大財

你係食開屎果班？

如果d料係真材實料又靚既其實對得住個價

我表達得唔好
即唔係當日整好
所以今日年三十收貨嗰d，同前幾日係當日整嘅都差得遠

晚餐變宵夜
咁都可以接受
同黑警一樣唔完美可接受？

要砌到全部靚料都難啦
你全部同一間供應商攞貨，應該都係平均水平
要靚鮑魚一間，搵靚蠔豉一間，靚鵝掌又一間，分開入貨成本都高唔少啦
魚蛋都有講究啦，初見嗰間連魚蛋都唔係，街市cheap雜丸咋
都係點解普遍d人唔覺得盆菜唔好食，唔講煮，你食物都好難樣樣好食

咩撚野垃圾黎

呀… 咁我就唔知喇。
我估年三十送貨過程會有問題所以先訂早一日送貨…
好彩我個盆冇事… 錢唔係問題，食到人病咗就大獲

又好似係真
通常藍店都係大機構
做左咁多年生意 有曬經驗好難出事

後生Mk仔就拎住黃色招牌R客做生意
諗住好撚簡單 出事就瀨曬供應商

訂咗五味真火 啲料其實幾足 但個汁酸
自己煲啲湯加落去先無事

藍店起碼有酒樓或者中央廚房
夠爐頭夠雪櫃
黃店邊度變出嚟要應付上千張單。。
所以係咪之前咩節日嘢其實都搵人代工囉
但糕呀曲奇餅擺得，盆菜就。。。
用個閪腦諗吓都唔會幫襯

祝你牛年身體健康
買定喇叭丸先

唔係黃就大撚哂，做飲食生意好心俾啲職業道德啦，得罪講句藍店老師傅啲盤菜仲足料、好食過啲黃店

我諗大家咁多年都好小食盆菜，係今年多黃店搞盆菜先試下食，講真，就咁睇大家啲實物圖唔講我以為餸頭餸尾，完全離撚哂譜，食水深撚到，全部下欄嘢，就咁睇賣一盤真係可以賺好撚多。

另外睇到初見連啲出面賣十幾蚊1、2舊嘅鴨胸都可以當做高級嘢？屌你老母真係係黃就大撚哂？唔好味都算，仲要遲到或者完全唔撚見左人，咁撚樣你叫人地全家等緊你嘅唯一一樣嘅盆菜開飯點撚樣算？

今年食過一次就算，以後都唔會再食，咪又係燒味海味滷味放撚埋一齊，分開叫仲撚平。

誇張我訂左個4人加龍蝦芝士麵5點就送到喇喎

批評黃營？

pr/5毛/藍屍/分化撚自己揀

曲直難分

咁鍾意食蝗店屎你咪食囉

盆菜一次過整幾百盤，普通廚房有乜可能應付到

圍村/鄉下啲廚房，個鑊喺酒樓8人檯咁大個，煮一鑊先喺20-30份

同意，大部份所謂黃店質素都未上軌道就撈其他野
事實上無咁既規模/ 實力 做唔到就係做唔到
無錯，過時過節好似聖誕大餐，月餅，年糕盆菜
依啲真係比大集團或者某啲藍店壟斷晒，但無得講人地真係有系統去搞，仲會請啲臨時合約工推效率
話就話幫大家都對抗藍店，但老實講，過節食物一向本少利大，大家都知係食氣氛，搵笨多。
其實做唔係問題，可以接少啲單跟好啲質素，但睇見啲comment 好多都係遲到/ 貨不對辦，就知根本做唔切，貪心照接單，依點唔係黃店就有得包容。
比著你大時大節，一早落單安排好晒，到正日有老友少成家等開飯嘅時候俾人一鑊翹起，你都唔會再用佢喇
睇黎藍店中伏係低死，黃店中伏係低撚死...

做生意最後都係要講市場價值，黃定籃都係多一個參考

係！我都係幫襯盛記 足料又入味！

咁都叫好仲要呢個價
我12人份
蔬菜少你一半成底海蔘同十幾隻鮑魚再放隻龍蝦係頂都要平過你

你未撚癡線啦
仲鼓勵人酸咗照食
新年流流人哋一家有老有幼食壞人點算

佢哋搵春到人代工咩
飲食業大部份藍嘅佢哋唔搵
又唔肯夾舊大錢整條product line出黎
啲代工未又係小型冇料到嘅細kitchen
最後未又係交唔足貨或quality出事
同埋盤菜呢啲seasonal嘅嘢本身冇成條line有齊設備
同9月已經訂定食材
特別今年咁嘅環境
佢哋邊有可能夠材料整？
所以最後未全部凍肉舖買到啲料倒落去囉
會整得到咁多盤出黎食咁多單？

黃水魚食垃圾

繼續好好睇，狗咬狗好精彩

呢個post見到香港仲咁多水魚真係好勵志，難怪咁多人仲覺得香港易搵錢唔移民

真 只要做得出 揾錢唔難

其實都ok可接受
等到九點老實講幾年前自己美心都試過

好正咁

魚你老丸咩

呢個po如果一年前出
d留言應該會唔同曬

9點前可接受

擺明鳩up啦似變左

我求撚其側面影下個size睇下個盤幾大，就咁影個面你見鬼到我入面份量幾多咩，海蔘鮑魚個d我夠有啦，個盤廿幾種料都冇包西蘭花，人地擺2粒裝飾你睇幅圖話少我一半係咪即係得一粒

ching訂過盤菜未
送貨嚟講其實一定有遲
定係食開精液蛋覺得冇問題？

黃店做大生意邊個成氣候

幾錢左右

幾錢？

初見真係當黃豬弱智

講撚左幾多次
幫襯黃店抵撚死啦

不如不見

黃 店

呢個po值得收藏

幾間黃店出事就成個黃圈係水魚

人一藍 腦便殘

汁酸係變壞

時代又贏蕭爺爺好屈機

食黃店既都為係傻仔

我食初見又唔係咁喎
係偏少
但4個人食得晒4人盆菜
不過饞咀就自己加生菜

可能我係1月尾食，仲係早
所以冇佢地個問題

邊度會仲有人食垃圾 打邊爐好十倍

睇到覆圖唔爭氣地笑咗

鴨胸都無 一定唔係食初見
加埋新account 係咪初見啲義工上黎洗底

樓主隱性五毛

分化拉

有咩餸

個盤幾條生菜已經滿

好彩我習慣10點開席

初見係仆街,當客水魚 唔足料,掛羊頭賣狗肉

龍門真心好食,啲料靚真材實料，我&幾個fd訂佢都下晝都一早送到，不過有啲尾單真係遲到

連登仔應該唔知新年係呢d價

仲要d海味唔係平野

佢應該唔知海味都有分級數

瓏門未有圖？

佢都出post講明嫌車隊年尾貴拉倒咗

食得咸魚抵得渴啦

絕大部分都準時都唔係太大問題

幾百個正皮，
以為自己上緊百度

字都未識打就出返去啦柒頭

死返出去食藍店啦波台狗

你on9? 一家大細等到9點？

渣家軍最鍾意改戇鳩圖當有趣，拉

太興都係千零蚊，似乎係你唔知價

申子好撚正wor, 4-6人 配埋個芝士炊飯
8個大人都食唔哂，d料又夠入味

百度會討論呢啲？

有冇肚痛 酸都食

龍門真心今年唔差 可能轉左人整
是其是 非其非 有班抽水怪真係好嘔心

依個睇賣相都唔錯 初見個個俾燒賣魚蛋係點撚樣先 家吓去酒樓一盅兩件啊

是咁的 我早2日食10人-12人份800幾蚊

條友支那人？ 魚丸？

你死啦 一定係打手

有咩料先

海味就算係鮑魚同瑤柱都有平貴

有晒鮑魚瑤柱

龍門做得真係幾好，但對遲到嗰啲客 當然唔好受 大節日等咁耐, 希望龍門對哩啲客有返啲補償 free佢地食返餐茶記or點

黃店應該量力而為
唔好犧牲個朵

渣家軍又嬴

個飯呢？

好撚老實，酸盤菜真係唔好食，明顯係唔識處理食材。盤菜幾十樣野加埋一齊要即日做係業界常識。酸盤菜係毒，唔係菌咁簡單，因為汁太有營養。

樓豬係渣家軍

好笑

我做冬有食，因為好滿意，於是尋晚又食。

今次d材料唔入味，食材差左（蘿蔔老到起晒絲，）仲有湯包細包左（得半盤）。

價錢一樣998，但今次好無誠意。

太興藍
Block!!!!!!

我真係唔知水魚價咁貴

毒步咁早

對上廿年 每一年都係去旅行避年 今年先知原來咁多人食盤菜

我食個間有埋魚肚花膠海參

1988 但好好食

補償 free

今日訂左楚撚記唔知質素如何，有冇人分享下

我屋企做海味批發價知道曬咩味道咩價, 唔係話A有鮑魚瑤柱B又係鮑魚瑤柱點解人地貴成千銀,唔同size個價都差成倍, 你用S宗谷同L宗谷比都唔係同一回事啦

你會唔會話新年買日本生過平過平時買中國生果?

係 無計 都過左, 唯有吸取經驗下年再安排多啲人, 今次事後補償係折衷辦法

以家做飲食唔蝕死都偷笑仲話賺？邊個平行時空啊

佢facebook 出post 道歉話唔係燒賣

仲有下年？

直接捐錢無咁嬲
團年飯搞到又酸叔又宵夜咁

如果我係老細一定唔會咁做， 同埋我情願做返中國人生意好過做連登仔生意咁麻撚煩

依個其實for初一要食齋既人

好簡僕，你就唔好幫趁佢，睇下佢執唔執，你小爆佢都唔會執wor, 個個小爆就得，柒婆死左全家啦

言論自由
定黃店就唔可以講壞話？

所以我都係辛苦d自取算 當舉下鐵
送貨依樣真心信唔過 傑c好似話有補償方案

幫襯得黃店就預左架啦，當捐錢算

如果淨係可以盲撐嘅話，似係你啱上百度多啲喎

我係黃尸啊屌

做冬嗰陣叫咗基隆
都算係咁

龍門係真心足料好食，湯都正

似以前大家樂啲二人份盤菜
如果係賣$88都ok
最緊要撐黃

龍門點知唔差，我老母讚不絕口添

新年流流 班黃絲就比人當狗咁撚
btw 又話唔鍾意中國 點解又慶祝新年? 仲要食中國傳統新年食品

不完美可改善

講真 藍店好少柒到咁

對唔住 小編應承大家下年會再做好啲，經過今次教訓。

（黃頭盔豬咀圖）

輸民意架、分化撚

日新
屋企人大讚有質素同新鮮

整到咁就唔好賣喇

藍店全部大連鎖，好難中伏喎

一直都係話必需品先買黃店，其他罷買。

藍店比屎你食都唔會有人批鬥姐

連登點會批鬥藍店

黃圈係靠水魚養大

得罪講句，大時大節都係叫返美心穩陣。。無謂大家担心

唔洗同佢解釋啦12人食都係每位$165 邊算貴啊講真 出去搵間西餐食碟意粉都差唔多價錢啦

Ching你點搵到佢哋 完全冇應過whatsapp 打電話又冇人聽

岑晚食左，真係酸我唔知係本身味係咁定點
撇開酸味，佢本身個味都淡到好似冇落鹽咁
不過真係好足料但係唔好食都冇計
下年唔會再訂，又貴又難食

沙田富東閣足料好好食！

基隆茶餐廳，唔駛八百，足六人分量以上，算係咁
張相係食緊先影，所以亂到打風咁

依啲酒樓基本上一定無死

酸咪即係擺得耐唔新鮮囉
食左會肚痛架

Tommy 仔推嗰間好多人讚

屌你老母，我自己整咗個十二人盤菜團年，食剩嘅係幾嚿炆豬肉。

原來黃絲同藍絲都係弱智既
唔知仲以為個個都讀牛劍、廢極都三大啦
屌原來個個又蠢又自大又做水魚

食盤菜食到悶，
今年叫個所謂「西式盤菜」

間嘢做開到會所以好穩陣，
所有食材有認真處理過先放入去(eg薯仔有煎過先放入)
成盤嘢都幾賞心悅目
係份量有啲少，
全家唔係大食嘅6人食8-10人份量都可以食清晒(不過對屋企嚟講係好事)，
我自己極細食都完全唔飽，叫有嘢落肚唔肚餓
如果真係8-10人嚟食就肯定餓住走

下午就有人打嚟Confirm幾點送貨好有交帶，
起碼放心一定唔會甩單先

我地真係食左so far又冇事wor

冇事?你講緊係酸都照食 定真係正常味道 琴晚買既根本啲野出左事

我就係唔知係本身酸定係出左事
但係我地屋企都有照食
不過食得四分一盤，因為太難食
暫時我地係冇人肚痛
下年真係唔會再買
幫襯大快活好過

任你點

唔係燒賣黎架
係咖喱卷

Dklm真係on99 想正正常常食個盤菜都要俾佢撚

楚撚真係穩9陣

個兩個鐘比屋企親戚小爆嘅感覺

一定係全屋唔介意

我宣佈訂大快活盤菜先係皇道 用杜仔夠黃 送得快又好食

盛記本來d味道都保證

隔離先有個post屌完間細藍店

瀝源盛記第2年食啦
黃唔黃都好 實有垃圾同好食 中伏咪當買教訓
又唔洗講到水魚又盛既
唔好食就去佢地Facebook屌啦，係度屌係唔會幫到黃店改進
祝大家身體健康！百毒不侵！香港人平安加油！

因為呢味菜係講究即日做即日比，所以新手造會唔知個保鮮期冇佢地平時咁長。盤菜的菌比一般的毒性仲高，因為用料蛋白質好高，用料雜，海鮮同鴨都有，所以酸真係唔好食。

幫襯D老字號，果D過年先搭個棚話賣盤菜真係唔好幫襯，好易出事。

我都想參加比拼呀。

龍門又輸一仗

唔會正面少你，係會側面比說話你聽

逸東軒盆菜先係皇道囉，點解冇人提
約好時間自取，唔怕拎唔到貨用料又高質，又好味

根本啲下價海味可以好平

盤菜根本就係屎嚟
拎嚟餵豬就差唔多

可唔可以講吓頭幾名好食～

的確係 不過食咗兩次 下次想試第二間

有冇相睇下

笑撚死 以為真係好味果隻，屌黎老未一入到黎見到咁多魚蛋

我訂觀塘五餅二魚
可能做開到會
由頭到尾冇出過事
除咗個司機送貨唔記得打定電話通知

識買一定買酒店盤菜，包無死

點會做臭自己個朵

利申：尋晚食左個個都讚好

盆菜一定係訂大鋪或者專門店，成村人等食飯，有咩意外都好麻煩

訓左無睇？

冚家坐係到戇鳩鳩你眼望我眼都可以接受
唔可以一齊收皮既 係都要攬龍門
你都戇鳩鳩

已經道咗歉，下次會少啲魚蛋（但其他嘢唔會多返）

巴打有冇圖分享
我叫唔切 cut左單
任你點個價同料都好吸引🥰

似黑店多過黃店

啱啱先睇到個post係連鎖酒樓中伏

有得食算好，藍店連吉盤都無

黃店concept就玩完

隔離海港出咗事

加力飯堂

足料又好食

咁你咪去買囉 黃尸水魚圈

盆菜係有魚蛋的，但係初見嗰盆好似打邊爐咁

手足唔屌得
要屌就屌政府
拉！

逸東軒幾$？

黃店記得下年做好啲 因為啲人對黃店要求好高

等唔到黃店盤菜
雪櫃有年糕可以食住先

小學畢業未

當左任何中華節日,中國文化有關既野都係支共搞出黎
呢幾大年黎都好博大精深,連長城都起埋出黎

BTW我都好支持大家藍絲唔好放聖誕節/復活節
利申深藍

最好笑係佢仲大條道理話自己放咖喱卷&生既蘿蔔
擺到明係呃錢

我咪講緊中國囉 傻撚左呀
支咩共姐

人地d料話全日本。就算撈埋都唔差

冇記錯幅圖好似叫漏單

一言堂
睇黎百度岩你多d

第一張會唔會太過分呢，個兜乜撚嘢嚟！？成兜可以烚熟算鳩數咁，仲要食埋啲下欄垃圾

傻撚左個個的確係你
睇唔清個個都係你

唔鍾意支共咪即係現代中國
咁到底新年同中國傳統新年食品係咪支共發明出黎

咪叫你返小學重讀囉

咁勇
酸咗照食唔驚入急症室？

一直講緊中國
分乜野呀

黃店唔緊要 買盆菜揀返啲做開飲食既 就少啲機會出事
例如 富東閣 盛記 楚撚記
但記得要箍走啲次次都出事->道歉->下次會更好->再出事->再道歉->下次會更好, 果啲無限輪迴中伏食店

仲慘
岩岩以為你冇讀書
原來係弱能

連人地唔鍾意咩野都唔知
定係冇能力分析

自己整個稻草人之後自己去追打

不嬲講緊中國
係你自己拎黎柒

咪繼續扮唔明囉
唔要臉實天下無敵嫁

其實我一直講緊中國
你柒完未

好多pr 打手

26 taste

呢個唔錯

係你扮假膠咋

人地一直只係屌尻支共,
你就係咁想spin入去中華文化同中國傳統文化

因為根本講唔通,你只能夠不斷講中國中國
下次撈埋地球阿

魚丸你老母呀

黃店就要盲撐？

大佬呀 一直講緊中國
係你離哂題 搞緊乜呀

唔鐘意中國
同新年同食新年食品有咩關係阿

懶得打了，直接貼圖，實物無走樣

隻龍蝦鉗一咬落去標左好多汁出黎

唔呃你呃邊個😂

救命呀 所以咪一直講緊中國囉
做咩姐你

老闆娘仲話係小朋友砌
扣埋人工其實無得賺

原本我都半信半疑
見到上面 D 魚蛋燒賣放題
我信了

準時果堆唔計
頭兩個明顯差好遠

魚蛋，咁多粒都算
燒賣
咁不如極街邊小食盤菜

我意思大集團都試過
更何況黃圈小生意

唔鍾意中國咪即係講緊支共
咁到底新年同中國傳統新年食品係咪支共發明出黎

咁如果你明兩者冇關係

呢句點會make sense

我睇果檔供應商尋晚 FB 解話
語癌末期仲要好似未返過工咁
我有 D 信係手足自己開

Feel到今次初見因為呢壇嘢會執笠

應該都會

龍門個盤菜幾好食喎

屌有圖比較即刻高下立見

仲要唔係貴

你大獲啦 黃店搵笨都係正常 抗爭要錢
要自豪咁付出
讓一部人富起來

直接講龍門就得，唔好射住射住

上去望下先

前排做節食過，個樣都無問題，食完個口又唔咸先發覺其實成盤野好淡無咩味

其實你明人地講咩未?
一直講緊中國囉咪 想點呀大哥

依家講遲到問題 唔係味道
俾你好食到識飛天又如何
等撚到心鳩淡
個盤菜嚟到已經可以當宵夜食 呢個問題已經好大
咁都俾人屈毛

地圖炮一嘢過屌一堆黃店

有冇時代既包膠? 今晚食好驚

鬧其實係咪可以私下鬧？有email 有電話，鬧一個走一個，咁做到咩？

指出黃店有咩問題 咁都叫五毛
家陣佢有話所有黃店都好撚難食咩？

個「担」字露咗底喇$0.5

提返樓豬係隱性五毛都唔得

多謝提醒

樓主點五毛法又唔講
你老母都係隱性五毛啦咁

做開盤菜嘅都大把黃，唔明點解要幫襯啲新做嘅

咖喱卷，唔係燒賣

初見盤菜笑撚死我

咩話！？魚蛋！？

因為你係連登見唔到啫

講得啱，
盤菜要黃咁多間，係要揀新做果啲。戇鳩鳩

起底睇都知樓主五毛啦
我見佢屌垃圾盤菜先同佢推下

d人話好正

食大家樂盆菜仲正

點五毛法
定係樓主講咗啲唔啱你地連衛兵心水嘅嘢所以俾你地屈毛

我鳩噏，你講得啱
其實連登冇五毛，個個都只係普通正常會員

食黃店唔抵可憐

中左好多次伏
質素無底線 以後見黃都會小心

有發菜

發霉嗰啲:

無食曬 d肉又少 d菜佔大多數

唉我對黃店無晒信心 根本間間都係用黃黎搵食 搵完人笨一句話黃店都要賺錢 再幫襯真係侮辱智商

第一個真係好撚過份
唔可以放過佢

龍門，屋企人收貨。
鮑魚蠔豉髮菜個D都足料。

乜嘢係“魚丸”呀？？？
魚蛋呀！！！而家全面大陸化！

初見嗰盆餵狗都未必會食未見過咁好恐怖既盆菜

一日三餐平時經過見到個menu都揀唔落啦, 又貴選擇又少

你5毛pr黑驚國安

如果淨睇連登你唔知道，藍店都有出唔到貨好大鑊

早兩年老母都自己整 好撚好食

啱 黃店都有害群之馬
有冇興趣整返個黃店blacklist去保障返個服務質素

盤菜落魚蛋

唔使了，好撚多都係搵笨，你睇下年宵就知

登龍街即場買+1
988個盆野3個字就有
起碼返到歸都足料有齊正路野夠食
上面堆魚蛋真係

香港塞車食生菜啦
龍門估唔到咁塞無本事又要接咁多外送
買果個又唔會諗到大時大節送到大西北咁遠會有塞車問題
諗住比左錢就完美服務
學啲酒樓藍店最好齋門店拎貨實無死

阿豬阿狗都學人出盤菜cap 水

出處
第一屆名畫命名大賽

#38 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

見到鴨胸魚蛋同咖喱卷（佢出post澄清話係咖喱卷而唔係燒賣）真係笑咗
我平時煮麵都係食呢啲

要幫襯一定幫襯呢啲 人哋真係做開食肆嘅黃店 而唔係啲食住個勢就做飲食嗰班門外漢

初見仲要話係供應商問題 唔撚認 做中介抽撚完水就扮哂野好撚肉酸

基隆個盆菜難食到

屌你老母成鳩日話人分化，啲仆街有冇檢討吓做埋啲柒嘢呀掛住黃色牌頭就大撚曬咩

都唔明究竟有幾低能
其實廚房野都唔係咩特別難嘅野
只係有啲人有自己有啲心得
所以整野會比較好同好味
但果啲野其實都係簡單野嚟

五毛pr同班呃錢黃店新年死全家啦

時代冰室都幾好食
元蹄好入味

我都係食楚撚

我老母大家樂訂盤菜都有魚強
仲有D咩福袋, 蘿蔔, 蓮藕
最緊要係貴果D野齊唔齊啫

咁你就錯哂
廚房嘢特別盤菜好多嘢煩
你要識煮汁，識炆嘢
好多材料來貨要識門路預訂
部份材料要幾日前計啱時間浸定
就係你呢啲覺得廚房嘢係手板眼見
所以啲黃店明明唔識煮嘢食冇學過都開廚開餐廳攪到成日俾人屌

Push

無幫趁睇到都嬲
有無尊重過食物同個客

比成千幾蚊買，屌兩句都唔得cls

專登上fb睇初見D態度差撚到 好似唔當一回事咁
岩啦搵人報食環送佢地一程

得啦，拉隊去幫襯藍店好未？

琴日食元朗雞煲棧都好正

終於有個識野既人
盆菜根本唔易煮
擺菜都有分層次點解咁放D料
尤其做大量時, 又無得煮住, 要一早整好等交收
無經驗無地方就真係食唔痾已經要還神

真係...垃圾

姐係......底層壞撚左

初見都識覆人 呢間垃圾啲人消失哂

想問你點搵到佢地完全冇人應 WhatsApp FB都冇人覆

唔掂wo, 刺生元貝？

問題係大家d要求都好撚低
點知... 都係炒粉

望落去似，但食落去全熟的。到依加都無肚痾

幾粒冇問題 但唔會4位用落1打咁囉

飽到上心口

盤菜真心難煮，堆黃店見有水抽就臨陣磨槍，結果咪賴晒嘢

盤菜會有魚蛋係正常, 不過應該係鯪魚蛋

黃絲有精神上的滿足。

傻仔，黃店真係唔鬧得㗎.gif

盆菜收得貴嘛, 可以成千銀咁收
仍地以為好多野買返黎併併埋埋打個汁就係盆菜
真心痴線

有無人有訂丘嘜盆菜?
4-6人1488
另一個POST睇好似唔錯

個post好危險

黃軍:成班5毛狗 分化撚

黃店無撚賺架
比咁小錢 想食咩好野 ？

大埔隆亨邨富記真心幾好食
價錢均真 用料新鮮唔hea

初見 同 龍門比

我覺得唔合理

初見 由食物質素 處理投訴 態度 都直情叫人唔想再幫襯

龍門可能今年真係好左
因為上年真係好差吓
汁咸味濃落味精
成個西蘭花未切無煮過
生既 搵個膠袋入住一齊交貨
食盆菜竟然要自己切同煮西蘭花

真 成家食得勁開心

新鮮滾熱辣

咁撚樣都叫五毛
玩下膠都要俾人批鬥
佢有冇幫港共啲戇鳩policy兜或者屌鳩手足？
如果呢啲咁樣嘅言論係有分化運動嘅成效
咁會唔會自己有問題

樓上post蕭生個啲嘢白恰咁嘅
仲話都叫熟同好食
其實你呢個有炆過有整好個汁嘅嘅先叫「正常」盤菜
連登仔咁日食碟50蚊飯都要求多多上黎批鬥
而家成千幾銀反而放得入口就算

一定係玩膠

定係你覺得佢係真心膠？

嗰個應該係你

一日三餐 今日好ok

當大家post 盆菜仲話好食
我真係覺得好好笑
正式宣告 得我食過全世界最好食既盆菜

中共派人黎將盆菜入面嘅鮑魚同花膠偷龍轉鳳，換左做魚蛋，大家切勿中計🙏🙏

玩兩下膠就當人五毛 你都幾搞笑
你係咪覺得佢咁樣講完兩句之後真係會有人批鬥佢寫殘體？
佢做嘅嘢係分化到人嘅話 你可以話佢五毛
你而家淨係攬住人哋玩膠嘅說話嚟屈毛
兒登仔

邊間?
幾錢?

帶風向就係玩膠

佢帶到乜撚嘢風向

帶唔到唔代表唔係帶

咁佢帶緊乜撚嘢風向？

時代平時都高水準

成班一直當黃等於聖人
如果係幾年前
成班連登仔一定會don’t give a fuck/話預咗

利申無食過佢地

為左對得住手足 屎都要食啦

黃店出品

頭盔返先
雖然有好多人都質疑立場
但我嘅選擇係有表過態就OK
唔需要好似龍門咁搞咁多大龍鳳

開番晚市第一間就想去食楚撚

好野 初見盆菜好好食啊
2點3點就應該打電話比客又話打唔撚到又盛
而家成家人等撚到燥底

邊間？

笑9黃色水魚圈居然咁多正評
到底我係咪上緊連登

食完面嗰啲至影相，之後話啲料差，on99

追擊黃店，現在開始

又平又佔位

大圍定大埔？

燒山果個盆菜又係攞出黎比人笑
求其白烚完 上個汁就話好好味
不如點埋 辣椒鼓油, 蠔油 應該仲好好好味

比著藍店 酸小小已經要報消委會報食環

前幾日食左大埔鼎天都好食牙！
其實無咁大個頭就唔好戴咁大頂帽！
普通既餐廳廚房1日接30個盤都極限啦！
成十幾樣餸又要炆又要煮又要切！
又要凍返雪住！龍門接到因為有工廠大廈既工場先接得到咁多盤咁多糕order
無經驗就唔好亂黎！食all人嫁！

大埔富亨邨 定 大圍隆亨邨

富亨邊有黃店

要靠政見撐場既多數都垃圾
包括藍店

點解同上面果盤差咁d

我一盆$780夠八個人食，買兩盆都係千六蚊
你洗唔洗去搵消委會投訴

燒山 $1300蚊
幾好食

中國人心態見人開佢又開，仲要諗縮數賺盡

仲有冇得訂

好似截咗單
好少可以食得晒個盤菜

屌你老母垃圾

1388
佢仲有個平啲嘅九百幾~

楚撚記 係d蝦梅 其他都冇乜野

對得住手足
食到肚痾就對唔住屎眼

訂左個4人份周太太，有冇人有評價

黃店出品
食完痾嘔報食環
黃店會出po話自己係小店俾人迫害

不完滿

可改善

龍門好似都好食？

On9既 係盆菜

正正常常食個正餐算啦，盆菜

龍門4人盆菜1千蚊，洗唔洗投訴埋？

食個盤菜都共慘黨計
被害妄想症太嚴重

要比拼點解唔貼埋d好既出黎呢
無理由淨係貼曬d差既出黎鬥差
要貼d好既出先激勵到大家有進步，唔係就會覺得「個個都係咁差，我都唔洗努力啦」

佢有分豪華版 琴日食完都係得個豬皮酸 鮑魚勁細粒 蝦梅 好彩其他野冇事 我都驚肚痛

五味真火啲盆菜
樓上加Facebook 都好多人屌
潛水潛撚左成日
新年流流食到人又痾又嘔都要出黎回應下啦
休市大曬？

平，料唔多每樣得幾舊但對得起佢個價錢，味道唔錯

係，超正

盛記食過幾次都好正， 價錢又唔算貴

人地盛記一直做開盆菜，質素穩定好多

盆菜呢家野冇做開真係好易出事唔可以亂買

2-4人588 運費睇地區另計

盛記連自己個招牌都係叫做盛記盆菜
做開一定有番咁上下質素

盆菜呢d鄉黑傳統菜式，自不然係藍屍整得好d啦

我係另一個post覆左你

覺得好好食

加咗民主自由，抵翻

冇鮑魚?

我有食一日三餐
我嗰個好似冇咁差

年初一 桔梗 成盤酸
好彩屋企人無屌我
桔梗都覆得快加有誠意肯賠
新年流流 食個飯都提心吊膽
幫唔落

一兩間差姐

黃店今個新年浪費左幾多食物？

龍門好食，又準時不過買左pro max 冇龍蝦，好在肯退錢，下一年照幫襯

愛登力縮入老母閪

冇

黃店標準真係低到無倫

香港人果然慣咗做奴隸

呢句最中肯

真係天真，怪唔得黃色經濟圈柒足咁耐

以前訂過 其實都真係幾足料同好食
但係今年新年就冇訂過

仲勁過中共

咁好心黃店就咪食人血饅頭啦

講得無錯，所有賣盆菜嘅一律當藍店處理

海港呢？

搞到要客自己入廚房幫手喎

佢依句即係話比人聽
佢未撚入過廚房煮中菜

我買左老燒盤，都算 ok

$499

慈雲山手足表示屋企4個人要食到下禮拜

笑撚到gapgap聲
大把人買佢都已經賺完，下年改名繼續

咁我係夠食
但冇菜吖嘛
咪自己加菜囉唔得㗎？

鴨胸喺其他下面冚住嘛
新acc係因為我唔多留言啫
你要咁諗都冇法
我已經寫咗話我早幾個星期食，可能早所以冇呢個問題

係
佢個盆菜係好薄，仲要有個架喺底晾住咗
個盆係薄，裡面都係唔多（4人盆菜），我地係3女1男1豆丁食
生菜係因為係有小朋友要食烏冬所以晾住咗生菜
份量係少嘅（唔似出面乜都好多一大盆，食完面嗰層就飽到頂上心口）
蘿蔔係一粒粒唔係一件件所以我就要烚個菜食
魚蛋係細粒同埋得4粒豬皮都係少少，底嗰層啲嘢都係每樣得少少
不過樣樣嘢都dd我覺得夠
夠同飽係2樣嘢
好似食到7成飽咁，可以食多3成但唔食得都
我就係未食到8食飽但夠囉

佢係份量唔多呢個要改善

點解會同你地遇到嘅問題唔同
可能係我1月第3個星期食
嗰時仲係好早
至於我食嗰個盆菜係邊度供應，我都唔知

我訂佢唔係for新年所以早幾個星期食
我拎盆菜嗰下都心諗：咁輕嘅

跟住返去打開
個盆都幾薄

但好貴呀

本來覺得好貴
見到初見都唔平之後覺得好抵
起碼申子有得食又好食又多料，唔見有人投訴

笑撚死
啲人屋企遲左幾個鐘先有得食盤菜仲要比人串自己一早攞到
好彩屋企人自己煮

五味真火苦主可以申請退款

黃色經濟圈柒係比強權壓住啫夾硬用人力物力食住
咁都睇唔明仲講人地柒

最終全數退款 但運費無退 算係咁

年三十食左 全家都屌 勁撚酸臭 同佢講左 全數refund左

佢個解釋真係唔得 話個汁落咗醋

係 但佢肯全數refund就算 好彩當日唔係淨係食個盆菜 唔係就仆街

我地又冇肚痛就算

好撚想取消，但又唔比退款
如果今晚又中伏點撚算
話知佢之後會退錢

佢岩岩話包括運費

你腸胃好啫 老人家點算團年變食物中毒

我食個蝦又ok喎

你預備埋定其他嘢食先啦 就算唔係酸臭問題成個盆菜都無味真係比狗食

我地都係得豬皮酸 其他野冇事 好好彩

見隔離話ok好食 會唔會只係少數有問題不過有誠意肯賠都好 今年比較特別冇堂食 間間都爆單

龍門年糕同盆菜都有幫襯，OK無問題喎，個盆菜仲大到食咗兩餐

做乜成日搞龍門，沙田龍門其實好多家坊支持，唔係黃嘅都會去食，唔係講到咁差啫，啲阿姐又好禮貌

第一啖已經酸 食多幾舊都酸就真係唔敢食
寧願浪費都唔想入院
係 有誠意肯改就好了

屌我成盆酸 雞 冬菇都唔得 一打開好臭

見到兜魚蛋真係笑死

結論係邊間好食 宜家仲有冇得訂

我屋企年初一訂左龍門盆菜
雖然真係等好耐但係幾好味，都ok值得

邊個幫襯黃店，拉得
以後只準幫襯藍店

琴日食咗上水周太太 盆菜
真心又平又抵食 啲料好足 味道又夠入味
下年可以再試

黃店唔是condom

食瓏門盆菜 遲左成粒幾鐘先送到..
咁點解要話9-12 送貨？ 明明送黎都係凍 都係前一晚已經整定架啦 點解唔可以早啲送
11:30 覺得唔對路whatsapp佢地
佢覆話朝早個d 出左車 送緊
跟住11:50 司機打黎話要1.5 小時後先到
（即係根本未出車啦！後尾就話聯絡唔到司機 ）
最搞笑 一月訂個陣 已經問定 如果龍蝦無貨會轉咩貨
佢話 *唔會無貨 😉*
尋晚就話今日龍蝦未送到黎香港 一係後日再拎 一係換罐頭鮑
真心覺得做唔切唔好訂咁多單 同埋唔好並肯定話唔會無貨啦？
一間店最基本準時送貨都做唔到
要成村人等你盆盆菜
新年大家都係想開開心心食餐飯姐
最後午餐變左晚餐 盆菜食材質素就正常 只係朝早等盆菜等到一肚氣 同埋無得食龍蝦

睇咗兩日 好食有楚撚記 龍門 盛記 蕭生 一日三餐 富東閣
我諗依家間間都冇得訂

員工有禮 食物唔差同大件 價錢ok 茶餐廳黎講係ok 今年有買糕好食

你係今日收貨？

我都有問佢會唔會冇龍蝦, 因為見樓上有巴打都話去到先知冇晒龍蝦, 但一直都冇人覆

其實龍門好好食
依啲日子預左遲硬，八點半係慘左啲

岩岩食完五味，冇伏

森港

鮑魚有冇洗過

店小二好撚好食

係呀 今日既盆菜
佢係話航班延誤

我都係今日, 去攞個陣仲好擔心會唔會冇龍蝦 好彩最後有,

其實龍門都唔係第一次訂完又冇貨, 希望佢改善下

最抵死係一月已經問左佢會唔會無貨 佢話唔會 我先買 如果唔係想食埋龍蝦 都唔會買佢

食完無入廠，仲好爽口

直頭要解散黃食店呢個圈子
我愈睇愈覺柒

有巴打講過齋講藍店其實就夠，唔洗搞咩黃店list

黃食店認證已經打晒冷震
都唔係講味道，藍店普遍好食、抵食好多

依個真 通常唔食藍店就算 無表過態但平時食落正正常常我都係照幫襯

我仲喺香港時都一樣

無表態既憑實力做生意
黃店hea做都有水魚上門

鮑魚點會用海鮮鮑魚

成班都垃圾
所以無得怪人食美心金拱門
起碼人地穩定準時實有貨

認同，而家真係越做越柒

良心認證

穩定有貨都唔會幫襯

好多話自己係黄先出名既
都無乜良心
專餵屎比黃絲

做盆菜做到咁，都叫有良心咩

大多黃絲只要俾個希望/ 承諾就夠
正如台灣咁，講完就算，連任 下屆唔記得晒

瓏門個盤菜，完全係平庸之作。
之前見啲post吹撚到4人份量 8個人都夠食
又話好撚好味，老闆張生又打撚晒飛機話啲料好靚唔好錯過快啲落單
我屌你啦，完全唔覺呢個盤菜有咩驚喜
用料都係個啲，味道又唔係特別好食
但四人盤菜賣$988，完全唔值
屌你老母，無下次了！

味道ok
只係性價比唔高

巴打用字精準，性價比唔高！
我仲要比屋企人笑鳩我
咁嘅盤菜都要$988

叫佢地睇下初見苦主post
即刻讚返你轉頭

好似話食既係心意
仲可以令藍c長輩間接撑左黃店
好唔好食未算。最緊要黃呀嘛
黃色底褲圈既野。圍下爐up下架算囉
咁耐都仲未見黃色業主。黃色租盤出現都明咩事
黃色架步就真係算咁
黃既ptgf搞個手joke價都無啦

黃圈鬥揾水魚就差唔多

details?

如果淨睇連登你唔知道，藍店都有出唔到貨好大鑊

擺到display咁，會唔會唔夠貨囉埋影相都個都出埋貨(講笑)

係呀 就係咁諗 所以收皮啦

你以後食乜野覺得難食都搵舊屎去比啦
你會開心好多 香港人真係慘撚到

龍門次次都話改善㗎啦 咪次次都係閪

鮮鮑平, 又唔駛炆, 你估炆鮑魚易煮咩
就算用廠炆出黎果D, 價錢都一定貴過鮮鮑

所以應該都唔會再幫襯佢訂任何野

訂咗都冇貨比到, 仲要當日先知 好不安

盆菜係比狗食，識食既人根本唔會揀盆菜

初見原本尋晚送6點，結果無左影
我dllm

好在從來都唔食盤菜 豬筲咁撈一堆野落個鐵兜度同一隻汁溝黎溝去 d 料每樣分開都劣質加埋一齊好大堆頭好似好豪華咁其實都係d cheap 野大雜燴

盤菜呢啲野就咪研究啦明顯係咩勢力嘅菜式

有無搵佢地 聽講無覆

佢哋覺得總之係黃, 俾屎你食都係有良心

俾人笑買貴好過俾人笑盆菜酸左呀

下年繼續

佢送到黎你都唔敢食啦, 都唔知邊到整

催佢退錢啦

個19退款電話撚9人
根本無人聽

仲要心懷感激咁食

仲下年。應該情人節已經會有黃色揾笨套餐

有冇個真嘅大比拼
LM下年